我知道已經冇辦法再留住你

愛 冇左就係冇左
你心底裡既回憶全部都係難過失望痛苦
我再講咩都已經冇用
我後悔既係
我一路都以為你同我一樣開心
覺得呢段感情係安全安穩
係我冇在乎過你感受
人永遠失去先懂得珍惜
因為你曾經愛我太多太深失望無數次
我利用你對我既愛
一直令你受傷害
我萬句對唔住都修補唔返
希望我同你各自都搵到屬於大家幸福
我愛你所以我放手
對唔住

相同經歷

我都係.. 一直以為好安穩, 我一直亦好珍惜佢... 點解個結局會係咁
曾經你係你全世界, 依加個世界掉低左我, 要我身己學企返起身, 好辛苦

放手等大家好過d

因為佢已經唔愛你

好心痛無左個伴侶, 同時無左個無條件對你好, 因你開心而開心既知己